「強積金」入來講低今年賺定蝕！

我拎光環先！
賺1x%

投埋票俾大家參考
今年回報率正數
今年回報率負數

Push

無care過

預total lost

睇下都要嘅

我成日覺得放20-30年點都唔會輸

賺21%

點會蝕架

美股mpf
賺10%左右

賺緊 , 不過都唔知有冇命拎到

失業又拎唔到 , 唔係病到得番一年命又拎唔到

有一個冇供好耐既戶口
兩年前既9月26日係37xxx
中間又上又落到今日居然都係37xxx

跟住另一個依家供緊，
今年睇住佢廿幾到三十萬上落
依家28xxxx好似對比上年多左幾萬，
計落都係冇咩升跌。

好似將啲錢放左落一個純儲蓄戶口，利息都冇

我見其他post成日話今年輸幾多幾多咁

移民都拎到

Del左個app
過幾年再睇

HSBC 更新左個APP幾好，年初至今回報係負緊....

跑輸通漲

個組合係點？

100%自選美國股票